有一家三口因為投訴警方已經失蹤2年

捲入法庭訴訟後未見更新

係網度見到

致: 香港特首 – 梁振英先生 2015年2月6日

抄送: 政務司司長 – 林鄭月娥女仕, 保安局局長 – 黎棟國先生, 團結香港基金會 – 董建華先生

抄送：截取通訊及監察事務專員 － 截取通訊及監察事務專員秘書處檔案號：ICS/8/14011

抄送：全體立法會議員, 全香港市民

警方正在欺壓我刺激我, 為了香港, 為了公義, 您們願意幫我救我嗎?

本人以下所記述的, 全部屬實, 絕無虛言, 本人如有說謊, 願接受五雷轟頂的懲罰! 上天為証, 下地為憑! 我重申我沒有做過傷天害理的事, 我只在近5個月前拍過一幅相片及短片後就演變成如今其中下述的兩項結果, 這世界是否還有公理?

1. 因為我在家的電腦, 在警方的駭入下, 已經有近5個月無法在香港的討論區發放傾訴此事的文章, 所以我就在2015年2月4日星期三早上到了荃灣公共圖書館電腦室使用電腦上網, 誰不知我剛發放了文章後, 就在5分鐘內就被警方刪除, 之後我又將此文章放到我Facebook的個人網頁後, 又是不到5分鐘, 又給警方針對地刪除了, 再者, 我此時更發現, 我Facebook所有幾佰個的親屬及朋友的聯絡資料全部給刪除了. 香港如今原來已變成如此橫蠻無理的了!!!

2. 在2015年2月1日星期日警方及街坊的監控我一家三口的途中, 更有便衣蓄意經過我身傍說: “專人侍候呀!” 其實當日我一家三口身邊的情況就好像農曆新年行年宵似的, 人山人海至少有400-500人圍住我們, 給我們帶來嚴重壓迫感及威嚇感, 情況有日益變本加厲在發生, 這真使我們不敢出街, 現在連送小兒去興趣班也不敢. 其實, 警方亦早知道我患有心臟病的, 醫生亦給我意見不要操勞及不適宜受刺激的, 但警方一而再, 再而三的欺壓我, 刺激我, 是否想蓄意謀殺我?!

如您們認為香港還是有公義的, 請您們幫幫我一家三口發放正能量, 為我們發發聲或給我們辦法解決此事, 免受騷擾! 謝謝大家.

E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com
2
2

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

都係果句，其實黑警濫權濫左幾十年，優秀既香港精英幾時先肯做番啲野

有時間既跟進下, 可能捉正黑警逼害市民證據

你地有無人懷疑你同你既家人被截取通訊及監察過? 入來我話你知